勇武和理非 齊齊機場接你機 work唔work

口號口號
Work 唔 work

勇武和理非 齊齊機場接你機

機場禁區派狗糧
鳩衝就係餓狗兒

臥底探員衝禁區
良心公民齊屌鬼

推